正式宣佈 香港警察 正名 鄉港警察

只會服務 屯門大媽 大陸人 黑社會
真正香港人只會被打 食煙 食彈

Up

放創意台啦

鄉港警察

推

早應正名：

蝗家傷港警賊！！！！

鄉港警察 自定律法

鄉港警賊